一個人病態可能令全家人都透唔到氣

我真係好攰 唉

我真撚係心力交瘁